童話:王國復甦

今日4點見
童話:我又番黎啦

呢度既人玩台服多定港服多

我都好亂

你入官方個tg 睇下

我就台服 人多d 同埋港已經出埋禮包斂財 睇落玩唔得耐

有無link 想入

港服好多人 屎洞全爆

上唔到官網開ac

玩緊

我諗緊係咪我細個玩個隻童話

係既話今次係desktop 定手機game 黎？

有無巴打開家族

琴晚3點重有幾隊起到打緊.

升lv好慢

玩左3粒鐘24...今晚升埋30就練分身.

有課金？

有課但唔關事.. 等星期6先轉點抽野玩

升咁快做咩？刪檔封測喎

30有只貓

你地唔會LAG咩

用緊Win7玩